講下邊啲球隊專出咩球員

多蒙特出勁/潛力股翼鋒：pulisic，丹，reus，sancho，麥斯菲臘

阿狗專出25

馬體會: 神鋒，鋼門

熱刺：mma expert

波圖:水貨

皇馬：狗

巴塞 演員

曼聯：黑人

曼狗：球證

靚仔黑人

利 神鋒
b45
波連尼
林拔
卡路爾

修咸頓出利物浦球員
利物浦出巴塞球員

Lkk最靚仔

連加特（靚仔）

馬體會神鋒

熱刺出皇馬球員

死撚開啦屌你老母

車仔
頂級球員
迪布尼 沙拿 唔傷史獨 馬達

阿記：25仔
利：神經刀龍
車：垃圾射手

猁專出怨婦

德甲出拜仁球員

曼狗：玩hip hop